幾月去花蓮最好

幾月去花蓮最好
同埋有咩玩?

花蓮最好春夏去 果邊夏天個海岸線好靚
同埋一定要上太魯閣
利申: 踩左4日電動車遊花蓮

4-10月可以賞鯨
夏天有金針花海
太魯閣同清水斷崖都係必去

5月頭去有冇梅雨

太魯閣唔係網上圖片中咁靚

全年都落緊雨

夏天去 鍾意睇海既話要去七星潭
條海岸線好靚

呢個真

花蓮可以睇風景, 又有個夜市可以行下

怕熱就唔好夏天去, 仲有秋天打風都幾煩, 所以唔建議9,10月去

利申: 踩車經過, 留咗一日, 仲有上年10月去台北打風on 99 成日留起酒店